屌你老母

多謝

天氣涼左 衲狗吠得大聲左

你老豆吠得大聲關老衲撚事啊？遲啲你老母去做雞你又同老衲講？

天氣涼左 是時候煲衲了